twice 係垃圾

冇左外國line 連垃圾都不如

辣殺

有都係啦

慘得過人地紅？

開MINECRAFT SER

最垃圾係啲fans
影響晒成隊

咁垃圾都紅到 點解

已留下正皮

清
做咩罵自己垃圾
你忘記左岩岩你先話完自己係once?

_____係垃圾
無左_______連垃圾都不如

依家連once都唔想做
就想脫飯

又係有人話唔係中意9個就唔係once咩
我一定唔係once

清 你有無咁聽話呀 人地叫你脫飯你就脫 你係仆街既 係唔適當地方講唔適當嘅野 不過佢地都有問題既 吊兩句咪算 係要咬住唔放唔知想點 算啦 無人話個追團一定要去人地d post度 自己鍾意咪得

多謝你 好中立 我都知自己衰多口 但果下唔知點解忍唔到 其實本身諗住完 但當你做錯左啲野 然後啲人話你走啦不如 你冇資格做once（其實做有冇資格都唔係佢地話點）當然我唔會因為佢地而放棄中意自己嘅星 如果咁易放棄不如唔好追 番屋企打機啦

Twice啲fans真係好on9
正皮